摩狗係防守專家，高daddy唔識教防守

笑4人